NET ER 齊來數錢討論區

可摸耳del po

⼀齊集氣

大家幾錢入？

迷信撚唔鋸可以沽

NET! NET! NET!

超預期 升２蚊 恭喜

你識唔識咩野叫靜靜地贏

Pish pish

Push

穩贏股
睇贏多定贏少

我全都要

要求del post

推

咪L燈呀！你玩第2隻啦！

唔識玩咪學人開post啦

靜靜地贏

樓主靜啦

玩財報係拎住profit 賭
你如果承受得起輸10%咪買

等佢pull back 低成交再入啦